屋企有工人好難打飛機

要晌公司廁所打完先返屋企

叫佢幫你含

叫佢幫你打咪得

你屋企個工人咁慘連打飛機都覺得難

有工人仲要打飛機....傻的嗎？

下？咁工人平時負責d乜？

裝修工人？

工人都有性需要

公司廁所打都得 屋企廁所打唔得?
沖涼順便打埋J囉

正正經經返去屌閪啦

個工人包打飛機

都係，我平時獻身完比啲水電工人
玩完已經無力再戰

屋企隔度門成家人 仲有個陌生既好怪

標準答案:鎅J/切柒燒乾派街坊

叫佢幫你打囉
不打不相識